壹名經人 糧荒猶如計時炸彈 掐住中國頸喉 ｜羅家聰

壹名經人
糧荒猶如計時炸彈 掐住中國頸喉
｜羅家聰
#壹仔專題
－壹週刊 Next 原刊日期：20200829

壹週刊 NEXT
592K subscribers

現在糧食引發政治危機的風險不太高，但是除此之外危機四伏。中國不論對內或是對外也是混亂，對外也與美國極力抗衡，對內政府政治鬥爭鬥到眾所周知，就像香港過去一段時間政治內耗令經濟放緩，猶如計時炸彈。

贏國：美國人都食唔飽啦